到底有幾多個手足唔知願榮光歸香港邊個作 講達狗開台就咁多人推

願榮光歸香港係DGXmusic作架
香港人唔係連願榮光團隊都唔撐呀
得果三千唔夠訂閱佢
兼新歌無人聽
Link：

申利 一直唔知邊個作，直至睇到牆紙（好黃嘅文宣平台）有個訪問

正評依家知啦聽新歌先
負評之前一直知啦

開Po開到手軟推極榮光巴都無人理我

引戰狗